29/4 香港Fan Meeting 30/4 鹿兒島公演

留名

cap得有d衰

4/25小田生日

仲有3個鐘

成美是神是希望

我mei

>>1
チーム８のみ
*1位 5198 小栗有以
*2位 2890 岡部麟
*3位 2402 倉野尾成美
*4位 2302 坂口渚沙
*5位 1946 山田菜々美
*6位 1833 早坂つむぎ
*7位 1803 横山結衣
*8位 1564 阿部芽唯
*9位 1556 小田えりな
10位 1506 佐藤栞
11位 1498 長久玲奈
12位 1409 大西桃香
13位 1275 谷川聖
14位 1211 太田奈緒
15位 1166 永野芹佳
16位 1147 佐藤七海
17位 1099 本田仁美
18位 1057 吉川七瀬
19位 1039 清水麻璃亜
20位 1039 中野郁海
21位 *999 舞木香純

禾小田生日快樂

就係呢件搞到一地都係

生日快樂

之後交比it狗了

完
25張夠一版

第一次敗給小田時

btw做8牙都踏過咗一週年了

禾條女生日快樂

一生只愛小田えりな

うれピーマン

T8 最正係依兩個

btw 生日快樂

禾系有耳

禾係小田

小田bb生日快樂

上年呢個時候好似你圖海之後開新post
睇黎做左469連小田姓咩都唔記得

又尾
今晚先圖

今晚已經過左生日啦

躝啦貨貨

469

繼續溫書

想一日推30頁？

加油

村姑出城

真係幾娘

左O右good

小田生日快樂 🎉

勁到癲呀喂

有耳不了

小田えりなのSR誕生日配信、タワー50本超え！

勁!

要晒

躝

呢張真係世界級

⑥「チーム８の日本全国ふるさと講座」のタイトル画は・・・

今年から始まった新コーナー「チーム８の日本全国ふるさと講座」
このコーナーのタイトル画を岡部麟画伯に依頼しました。
次回から岡部画伯バージョンに変わりますので、お楽しみに。

（１）島根

（２）圏外

（３）朗読劇で初めて演技の楽しさを知りました。しゃべることが大好きですが、チーム８の冠番組で、バラエティーの楽しさや難しさを知りました。島根ツアーでは自分の県でツアーをする責任感を感じました。目標は８０位。まずはランクインが目標です。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール

it狗去唔去429

不了

why

It 狗唔去4月3又唔去429 踢你出po

你幫佢推po?

無買卷點去

現場可以買 好似係

真毒唔識日文唔敢握手

你推

去到渣住佢地隻手唔出聲都夠

雞爺拖拖下唔小心拖左佢地返屋企

（１）鹿児島

（２）圏外

（３）フィリピンで海外のファンの方と交流して海外にも自分を好きと言ってくれる方がいるのを知ることができました。「ＳＨＯＷＲＯＯＭ」の動画配信では、みんなが知らない部分を見せられました。目標は１位。何事も１番を目指したいです。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール

新飯想問有無力千恋口上教學
仲有無其他嘢特別要學

要知邊個係team8高山一實

今日我地有野想講yo~

佐藤g

=.=

果然8仔係好可愛

唔似

#AKB48の明日よろしく #HKT48 #ぴーちゃん #駒田京伽 ちゃんから明日は #チーム8 宮崎県代表#もか #やぐも こと #谷口もか ちゃん

106分開始,應該係我睇過收音最清楚既一次

咁你黎未

呢個post好似熱鬧d

IT狗

去youtube睇下d live 自然會明白

有另外一個?

你出左坑架喇算喇好無

btw愛他幹他同KFC/打飛機係must
駛乜驚

IT狗而家申請左HK FAN CLUB會然先
當日現場應該有得買卷

但呢度無miki睇wo

前高登19000區會然表示好耐冇見

到底入chrous之前嗰段tiger fire etc. 其實係要定唔要?

真係好似woo

珠巴驗眼未

飯idol ，冇錢驗

「AKB48の明日よろしく！」4月27日はチーム8 谷口もか！【駒田京伽→谷口もか】

大家識做

個日跟主d大佬們叫咪得啦 到時又殺聲震天 最期待既畫面又就黎出現

力千戀口上聲震九展

今日咁岩睇到

G巴

（１）滋賀

（２）圏外

（３）この１年、バラエティー番組に出演することが増え、ＭＣが良くなったと言ってもらえるようになりました。新メンバーも増え、負けられへんのでもっと頑張りたいし、総選挙ではファンの方との絆を感じたいです。ランクインを目指します！

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール

留名學嘢等大佬帶CALL

公道講句，唔做idol做聲優既話都係一個人才

both禾條女

Moka

打夠飛機未 成地精

小丑神?

麥當勞叔叔喎

唔似咩

btw聽把聲諗起真人個樣

舞b生快

一生只fap舞木香純

再打落去會死架

#唔好死

周年 影相 握手
新飯表示今個月好開心

巨

有冇手足機場 Standby

係機場了

又精神分裂

一陣食 Lunch 落去望望

上帝嘅分身

咁快 諗住聽朝先去...

聖父：川本沙失
聖子：啊部牙唯
聖靈：？口豬西

咁聖犬呢

平生不識谷川聖，就稱8牙也枉然

呢張いちご100%黎嘅

AKB48 Team 8 カートグランプリ 初代最速女王決定！！

update 755
好似仲係日本

さてと、菜々もそろそろ
さよならします👋

沢山やじコメありがと💕

showroomするけど、
少し遅いかも...

よかったら見てな♪♪

さよーなら😬

山田☆

真係幾靚女
お誕生日おめでとう

其他個個8仔都係8手勢,你睇下有耳...

轆仔呢

聽日接機係咪同平時一樣2點前到

太田呢

又逼害有耳

feel到自己又好緊張 講咩好

日本からきました

日本巨又曬

oppai daisuki

3個都無喎

咁pad nan mai?

チーム8 全国ツアー 鹿児島県公演 夜公演のみ当日券を販売する模様

聽日有得見小粟

今次真係滑鐵盧

山田應該已經比人問到無哂feeling

聽日大佬s們幾點去？

佢擇日太西,自己攞黎

actually wfc(好似係

7次終了時点と再販1次終了時点の比較
後藤萌 24/24④ →*0/24
川本 24/24④ →*0/24
後藤楽 24/24⑤ →*0/24
兒玉 24/24④ →*0/24
渕上 24/24⑤ →*0/24
月足 24/24⑤ →*0/24
山口真 24/24④ →*0/24
奈良 24/24⑤ →*0/24
森田 24/24B⑥ →*0/24B
込山 24/24④ →*1/24
西潟 24/24⑦ →*1/24
武藤十 24/24⑥ →*2/24
村川 22/24 →*0/24
神志那 23/24 →*2/24
中井 24/24④ →*4/24
冨吉 20/24(2). →*0/24
田中菜 24/24B⑥ →*6/24B
宮島 19/24(1). →*1/24
高柳 24/24⑦ →*7/24
谷口め 19/24(1). →*2/24
長 19/24 →*2/24
飯野 18/24(1). →*1/24
大場 23/24(1). →*7/24

「願いごとの持ち腐れ」劇場盤 ７次終了時点→再販１次終了時点

－２４ 兒玉遥、渕上舞、山口真帆、後藤楽々、奈良未遥、月足天音、川本紗矢、後藤萌咲
－２３ 込山榛香、西潟茉莉奈
－２２ 武藤十夢、村川緋杏
－２１ 神志那結衣
－２０ 中井りか、冨吉明日香
－１８ 宮島亜弥
－１７ 高柳明音、谷口めぐ、飯野雅、長久玲奈
－１６ 大場美奈、森田彩花
－１４ 田中優香
－１３ 古畑奈和、小嶋真子、佐々木優佳里、竹内彩姫、木本花音、山田菜々美、本田仁美
－１２ 村山彩希、田島芽瑠、松岡菜摘、田中菜津美
－１１ 岩立沙穂、野村奈央
－１０ 太田夢莉、坂口渚沙、加藤玲奈、樋渡結依

話撚左咒到佢爛J

但係啲人話收到mail講有當日券賣,但我收唔到?

始發

0117機場開始多人

非大TOP, 空注都是十分正常的

家下先出門會否太遲

機場定會場

遲左啦 依家會場成百人

會場開始多人

香港に旅立ちます＼(^^)／

写真沢山撮ってくるから
待っててな〜♪(*´ー｀*)

頑張ってくるぞっ！！
楽しみだ（´-`）.｡oO

山田☆

おはようございます✨さてっ☺
今から香港へ向かいま〜〜す☺

みなさん 行ってきますね♪

べりん

It狗黎未

第一次去握手好淆

有冇巴打到左

Me

唔記得帶 file 就出左門口

家下先出 以為6點開始

差啲唔記得攞會員卡

咁快唱47街 聽唔到大佬s點call

（１）静岡

（２）圏外

（３）全４８グループの中で長距離走は誰にも負けません。総選挙には、感謝の気持ちを込めて立候補したので、票数や順位に関係なく、みなさんの１票１票がうれしいんです。チーム８でも後輩ができたので、引っ張っていこうと精神的に強くなりました。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

無得去

小池徹平

第一次握手 咩都講唔到就比人推走左

握邊個？秒推？

頂 比個傻既肥佬第一個握有以有以

轆仔，毒撚望住佢就啞左

我係隔離排都見到

正常啦, 買多張再握囉

想跟轆轆說聲加油

多唔多厄介

正常既，佢真係太完美

俾轆轆佢捉主唔比走 同時間個職員係咁拉主我

多時間都講完想講既野都有時間淨喎

一⋯以

問轆轆中意咩男仔
佢話溫柔既
我話我都好溫柔，同我拍拖得唔得
跟住佢話ok

又改名 但我最後都冇咁問到

成場得我舉以扇
好彩耳認得

又多個女朋友

2017年5月5日(金・祝)
チーム8「会いたかった」 11:30/15:00/18:30公演
※11:30公演にて本田仁美・太田奈緒 生誕祭を実施致します。
※15:00公演にて高橋彩音・佐藤栞 生誕祭を実施致します。

【出演メンバー】※3公演共通
本田仁美（栃木県）・高橋彩音（埼玉県)・佐藤栞（新潟県）・左伴彩佳（山梨県）・長久玲奈（福井県）・太田奈緒（京都府）・山田菜々美（兵庫県）・大西桃香（奈良県）・中野郁海（鳥取県）・阿部芽唯（島根県）・人見古都音（岡山県）・谷優里（広島県）・吉田華恋（福岡県）・福地礼奈（佐賀県）・寺田美咲（長崎県）・下青木香鈴（鹿児島県）

2017年5月6日(土)
チーム8「会いたかった」 11:30/15:00/18:30公演
※11:30公演にて小栗有以・倉野尾成美 生誕祭を実施致します。
※15:00公演にて山田菜々美・阿部芽唯 生誕祭を実施致します。
※18:30公演にて福地礼奈 卒業公演を実施致します。

【出演メンバー】※3公演共通
本田仁美（栃木県）・清水麻璃亜（群馬県）・高橋彩音（埼玉県）・小栗有以（東京都）・左伴彩佳（山梨県）・長久玲奈（福井県）・山田菜々美（兵庫県）・大西桃香（奈良県）・阿部芽唯（島根県）・吉田華恋（福岡県）・福地礼奈（佐賀県）・寺田美咲（長崎県）・倉野尾成美（熊本県）・谷口もか（宮崎県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

AKB48Team8、次世代ファッション選抜が集結 坂口渚沙の地元・北海道でフレッシュランウェイ披露＜札幌コレクション2017＞

唔計親人
山田應該係第一個同我講I love you既女仔

多謝會長張生寫

小栗話認得我

利申: 上個月3月20號合照會同小栗著埋同一個牌子+同色嘅衫

踢你出八po

Ok 買reebok

勁到癲啊喂

C打？？

排佢後面果2-3個 好絕望 睇住佢大叫狂跳
有以都比佢嚇了一跳
Eric 都搖曬頭

好提子呀

忙左成日 見左好多新朋友
呢日真係好開心
同埋好攰
祝大家有個好夢
訓先

好多認知巨

8仔余韻

過黎學我力千戀轆啦

訓醒出發過機場 ( 開工 )

我想收晒啲認知巨山 有無青十卜

收自己山係咩遊戲

我咩認知都無,由我黎就岩
我想收晒啲認知巨山 有無青十卜

坐CI

十卜！

十卜！十卜！
不過上面個d都係認知巨 做咩咁睇唔開要自我收山

呢三個我咩認知都無

肥屍版面大過監督三十倍w

ＡＫＢ佐藤栞／えくぼが魅力です。夢はアナウンサー

ＡＫＢ４８選抜総選挙の立候補者全員を紹介する連載に、今回登場するのは、ＡＫＢ４８チーム８の新潟代表、佐藤栞（１９）です。白い肌とえくぼが魅力の、典型的な新潟美人。アナウンサーになる夢を実現するために、日々トークを勉強中です。

屈託のない笑みに、口の両脇にはきれいなえくぼ。佐藤が話し始めると、まるで花が咲くようだ。チャームポイントのえくぼには、何本もつまようじを差せる。「チーム８にえくぼが特徴のメンバーは他にもいますけど、深さなら私が１番です」と胸を張った。

ネット配信番組などで、ＭＣを任されることが多い。聞き心地のいい美声と、清潔感あふれるルックスで、女子人気も上昇中だ。「メンバーと一緒に番組に出て、話を振ったりするのが楽しいなって気付いたんです。話すことが好きなので、将来はアナウンサーになりたい」。学業との両立は大変だが、「頑張って卒業して、チーム８の活動でも、ちょっとずつ（話術を）吸収していきたい」と夢を語った。

昨年は地元新潟での総選挙で、初ランクインを目指したが、圏外だった。「チーム８でも、注目される子がどんどん上がって、私は繰り下がり、繰り下がり（笑い）。今年は８０位が目標です。ランクインして、自分に自信を持っていけたら」。ちょっとネガティブな性格を、変えるチャンスにするつもりだ。【森本隆】

◆佐藤栞（さとう・しおり）１９９８年（平１０）２月３日生まれ、新潟出身。１４年にチーム８に加入し、１０月には新潟県中越地震１０周年特別公演に出演。昨年の総選挙は圏外。愛称「しおりん」。

※紙面でチェキ写真プレゼント中！

尋日終於搞清楚8po D大佬邊個打邊個

和賀

邊到有大佬

有大佬快拜

廢 J 唔敢去識大佬

網青大佬

真心得網一個可以叫大佬

real

我係巴打

正面沖突

營運分明玩野

與網相遇

( Show Blocked User - 資訊科技犬 )

標題黨

駁唔到

山田終於坐上左乘往台灣的飛機，
從窗口見到香港係眼中越黎越細，越黎越蒙，
口噏噏咁：與網相遇 好幸運。。。

後視鏡裡的世界 愈來愈遠的道別。。。

360度睇47街
邊個鬼才諗到放條咁嘅片

浪費左我人生幾秒

驚為天人

大佬網

【チーム8】 香港のエイターによる ガチ恋口上wwwwwwwwwww･

識睇一定睇留言

琴日miss左47街

咁都可以遲到

播出黎架咋

琴日見到有個著紅色衫既男人遲入場 係咪巴打

躝啦老貨
呢度唔歡迎你

yes it's him

塞車 怪我囉？🤷🏻‍♀️

yes

老槍對禾好harsh

傷害8po數十毒撚弱小心靈

順位 名前
1 山田 菜々美 AKB48 チーム8 / AKB48 チームA
2 舞木 香純 AKB48 チーム8
2 小田 えりな AKB48 チーム8
4 谷川 聖 AKB48 チーム8
4 岡部 麟 AKB48 チーム8
6 清水 麻璃亜 AKB48 チーム8
6 佐藤 栞 AKB48 チーム8
8 早坂 つむぎ AKB48 チーム8
9 横山 結衣 AKB48 チーム8
9 吉川 七瀬 AKB48 チーム8
9 長 久玲奈 AKB48 チーム8
12 倉野尾 成美 AKB48 チーム8
13 行天 優莉奈 AKB48 チーム8
14 坂口 渚沙 AKB48 チーム8 / AKB48 チームB
14 小栗 有以 AKB48 チーム8
16 太田 奈緒 AKB48 チーム8
17 橋本 陽菜 AKB48 チーム8
17 大西 桃香 AKB48 チーム8
17 濵松 里緒菜 AKB48 チーム8
17 谷口 もか AKB48 チーム8
21 阿部 芽唯 AKB48 チーム8
22 寺田 美咲 AKB48 チーム8
23 髙橋 彩音 AKB48 チーム8
24 野田 陽菜乃 AKB48 チーム8
25 佐藤 朱 AKB48 チーム8
25 濵 咲友菜 AKB48 チーム8
27 廣瀬 なつき AKB48 チーム8

掉轉睇

dllm

係大家身心疲乏既時候仲要食閃光彈

傲嬌

新飯表示呢個四月去左好多EVENT好開心

聖子

郁美blue rose

扮完未

2017年5月12日(金) 開演:18:15～
「サムネイル」初日公演

出演メンバー

入山杏奈・佐々木優佳里・横山由依・峯岸みなみ・向井地美音・武藤十夢・茂木忍・柏木由紀・加藤玲奈・岩立沙穂・岡田奈々・川本紗矢・小嶋真子・込山榛香・高橋朱里・倉野尾成美（熊本県）

勁到

又玩精神分裂

貨貨轉推快過火車

唱夠315未

轆仔

其實大家係咪對我有D咩誤會...

好似早場正啲

｢願い事の持ち腐れ｣再販1次
U-19メン(大1世代以下)のトップ20

*1位 小栗有(高1・Team8) 24/24
*1位 倉野尾(高2・Team8) 24/24
*1位 田中美(高1・HKT48) 24/24
*4位 荻野由(大1・NGT48) 23/24
*5位 加藤美(大1・NGT48) 20/24
*5位 本間日(高3・NGT48) 20/24
*7位 矢吹奈(高1・HKT48) 19/24
*8位 豊永阿(高3・HKT48) 18/24
*9位 朝長美(大1・HKT48) 16/24
10位 松岡は(高3・HKT48) 15/24
11位 太田夢(高3・NMB48) 14/24
12位 北川綾(大1・SKE48) 11/24
12位 田島芽(高3・HKT48) 11/24
14位 山田菜(大1・Team8) *7/24
14位 谷川聖(高2・Team8) *7/24
14位 佐藤七(高3・Team8) *7/24
17位 坂口渚(高2・Team8) *6/24
17位 江籠裕(高3・SKE48) *6/24
17位 小畑優(高1・SKE48) *6/24
17位 中村歩(大1・NGT48) *6/24

AKB/0人 Team8/6人 SKE/3人
NMB/1人 HKT/6人 NGT/4人

台灣係有以來了

拖後腿

本家次世代 me好睇重聖菜的

ＡＫＢ野田陽菜乃／ダンスに苦労して毎日泣いていた

（１）三重

（２）－

（３）ダンスが本当に下手だったけど、少しずつ成長した１年でした。「いいね！ 地方の暮らしフェア」では、ダンスに苦労して毎日泣いてたんですけど、踊りきれて自信になりました。目標は圏内、ではなくチーム８なので８８位を目指します。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

20170501 想念我家肥成美

20170501 我愛小栗有以

無晒戰績換漏左

你個名 ...

少年 你太年輕了

真

多謝

我通常尾幾日先換
不過 Skill Up 成日唔記得食

力千戀能量方塊

返去坐你嘅艇啦

AKB48の明日（みょうにち）よろしく！
5月1日(月) 清水 麻璃亜（AKB48 チーム８）

傳左個波比pena

好圓

enjoy香港夜景最平嘅方法w
坐樓下仲過癮

台灣條片,唔係笑人但係我真係聽到全部"バイバー"嘅MIX

但香港唔啱beat

台版有段call錯左好似係

香港特色黎唔岩beat

我聽到右手邊係快過左手邊

今次我就撐你啦

串夠新規未

我都係新飯
聽得出企得前排既應該都身經百戰
但點解出黎效果差咁遠

以後唔笑你係狗狗分身了

邊個係狗狗

其實主要係我自己成日講笑話唔識MIX咪全部TIGER囉
但一聽又覺得好好笑咁啫

8po大佬

放過新飯有眼不識泰山

下我岩岩先飯
邊個係大佬

你

ぺな Happy Birthday~

我睇返我拍條片又唔覺有唔岩拍子喎

o係左邊係arm拍子 (好似係

其實呢場真係算係咁
我睇自己拍果條都覺得唔差

利申：右面

我條片爆光+爆音,基本上錄自己同某巨巨嘅MIX多過錄佢地,到拍手我已經停機專心狂拍手w

利申:左前第三行牆邊

我都差唔多
所以留黎自己留念算

但睇返另一巨巨youtube條片,又真係錯喎

估唔到 Sosadson 都係自己友
留言有人話以為最尾有達哥

清水話有人叫佢唔好傳比8,但係佢諗明日係pena生日又就黎卒,點都應該傳比佢咁話

sosadson辣殺

其實8仔自己都成日開SR
喱個台又唔係有乜野特定主題要人講
其實傳唔傳比8仔真係無乜所謂

插下旗,比無睇開pena嘅人唔小心睇下咁囉

wow
而家先睇返,做得好認真,TOYOTA就是屌

幾時有返依d活動

後排全滅

應該唔關HKT事(好似係

博多係九州都沉架啦

獅子撲兔

關東團黎

又關你事

貼下姐

宮城張list好正

Riona

得上帝有資格飛去睇

ＡＫＢ山田杏華／ダンスや体を動かすことが大好き

（１）大分

（２）－

（３）ダンスや体を動かすことが大好きです。私はまだまだあまり知られていないです。総選挙で活躍することにより、たくさんの人に知ってもらいたい。とにかく８０位に入ることを目指して、皆さんに知ってもらえるチャンスをつかめるよう挑みます。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

都叫睇過島根
算la

勁

冇事GE

能量方塊bb

專登掟過去東北講卒嘅話都幾...

一生愛清水

明日台聽日係七瀬

2. 動画配信サーバー一部メンテナンスのお知らせ

最近、配信が断続的に途切れる事象が発生しております。
こちらの修正作業のため以下の時間帯にメンテナンスを行います。

■メンテナンス期間 5月2日 20:30 〜 5月10日 15:00（日本時間）

なお、メンテナンス中は通常通りサービスをご利用することができますが、
状況によっては一部海外からの動画視聴をブロックさせていただく可能性がございますので、なにとぞご了承ください。

me=長開vpn

咁樣去audition 都得左
電視台既人未免太勵害

地盤工人裝

丸

好彩無比人叫錯去搬野
定其實佢慣左搬野
果日黎到香港都推車仔....

啲真心話好好笑

GWはとっても暇なんですよね。私はですねGWなんにもない。仕事ないので暇ですね。レッスンがちょっとあってそれ以外は暇なんでね。

買い物行きたいんですけど、服を買いに行きたいんですけどお金ないからな〜。お金ないんでショッピングにも行けないですね。本当にやばい。服買ってなさすぎてちょっと大変なんですよ状況的に。

「はっつは所持金800円よ(コメント)」やって。ゆりなもっと少ないわ。ゆりな所持金80円、もうちょっとあったわ、120何円かな所持金。今ね。今お金ないのよ本当に。どうしようかね。5月分のお小遣いもらわんと。お小遣い貰ったら生き返るね。服買えるかも頑張れば。そんな高い服買わんけん大丈夫。

出聲我咪比你囉w

握手会にはライブやイベント（ネ申コーナー）もあり、
今回はなんと！！！入場無料！！！

どなたでも自由にご観覧頂けますので、
みなさま、お気軽にAKB48を見に来てください！！！

※握手を行うには、「イベント参加券」が必要となります。

【開催日時】
２０１７年５月２７日（土）
開場１０：３０／開演１２：３０

【開催場所】
静岡：ツインメッセ静岡北館大展示場（）

【参加メンバー】
※参加メンバーは急遽変更となる場合が御座います。あらかじめご了承ください。

●チームＡ
大家志津香・佐々木優佳里・谷口めぐ・宮崎美穂・横山由依

●チームＫ
阿部マリア・篠崎彩奈・田野優花・峯岸みなみ・
向井地美音・武藤十夢・茂木忍・湯本亜美・久保怜音

●チームＢ
柏木由紀・加藤玲奈・木﨑ゆりあ・後藤萌咲・達家真姫宝
田名部生来・福岡聖菜・西川怜・山邊歩夢

●チーム４
伊豆田莉奈・岩立沙穂・大森美優・岡田奈々・川本紗矢・
小嶋真子・込山榛香・高橋朱里・村山彩希

●チーム８
小栗有以・中野郁海・横道侑里・山田菜々美

好似係16期beginner 重考

係,強推16期,大家入場繼續fail佢地

唔知醒無睇方塊B啊

ＡＫＢ左伴彩佳／殻破りポジティブ思考になれた１年

（１）山梨

（２）圏外

（３）ＳＨＯＷＲＯＯＭでピアノ配信をして、特技のピアノをたくさんの人に知ってもらうことができました。自分の殻を破って、ポジティブ思考になれた１年でした。ランクインしてファンの方とのきずなを、もっともっと深めたいと思ってます。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

我較左鐘都miss左15分鐘

All=禾條女

正常人一個

輕輕留名

乃狗

一生只愛新Yui

嚟支持下老女人姐

我係長狗

我係腸狗

我係舞狗

有耳

唱到喊

聽出耳油

咁細個都唔放過

鎖骨

呀...

有痴線佬認係個B未

「AKB48の明日よろしく！」5/4のメンバーは佐藤栞！【吉川七瀬→佐藤栞】

岩佐美咲「チーム8 福井県代表の子！めちゃくちゃ可愛かったんだが…！！」【長久玲奈】

禾條女

長狗比起一年前進步咗好多
把聲同結他都穩定咗成熟咗 唔錯唔錯

今日豬西冥界級

（１）茨城

（２）圏外

（３）小嶋陽菜さんと２人で「蜃気楼」を歌いました。あこがれの先輩とのユニット曲を経験して、先輩の姿から学べたものがたくさんありました。絵を描くことが好きで、ツアーのタイトルのロゴを描かせてもらっています。まずはランクインが目標です。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

死左未

呢個咁可愛既mb係咪叫岡部麟

姓網叫嫂

咪咁痴線啦

呢個頭正到

GOAL

新有耳

其實係佢揀親46/48啲歌音域闊,高音位去左天花板低音又去到水渠咁濟
47街呢啲變化小嘅咪易handle囉,12月31日嗰啲唱親都出事

映呢張個位龍友

個樣真係好蠢

白痴妹與俏家姐

world class

=禾女朋友

禾你老母？！

加藤美南

鳩fing fing

5月4日(木) 佐藤 栞（AKB48 チーム８）

所以不嬲都話唔係個range唱得廣就係勁
唱到嘅有限音域發揮自己最大極限先係
不過佢用聲成熟咗係真

好想星佢兩巴

咁佢地無邊個唔係勤力嘅

一生只愛橋本陽菜

拍倩女幽魂咩 驚鬼死

佢到底仲有幾多張樹熊樣未貼出黎

添八只睇豬傻

チーム8がタイで開催される「Viral Fest Asia 2017」に出演する模様

秦國

5月5日(金) 髙橋 彩音（AKB48 チーム８）

ＡＫＢ佐藤朱／テニスでインターハイ出場経験

（１）宮城

（２）圏外

（３）硬式テニスでインターハイに出場したことがあり、テニスが大好き。テニスキャラをアピールしてきた自分にとって、ずっと目標だったテニス国際大会エキシビションマッチに出場できました。今年の目標は１位です。目標は大きく、前向きに！

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

寺田寶寶

右邊兩個禾老婆

你個名

狗狗名句都唔識

我唔識狗狗 正係識上帝

[

飛甩本家狗

Ok我接收
加埋豬傻bb

走撚開啦棄推狗

我戀愛了

咁方塊b呢

下世先

ok 咁交俾我

係小田面前方塊係低等生物

添8只睇小田

嗚呀
快點拘捕我啊啊啊

小姐邊位

唔錯

粗得滯除唔到w

肥美

Tani 卒業發表

想死

宫城公演
Riona

RIP

祝福

屌打469d cm

鳥取大使

盡責到

谷〜〜〜〜〜🐱❤️

めい

今年２月に青森県内で放送された、
『青森満腹！うまいもんツアー5』

ですが、

今夜！
関西地方で放送されます！

5月5日(金)
26:37~27:32
ABC『青森満腹！うまいもんツアー5』

《スペシャルゲスト》
土田晃之さん
高橋愛さん

《地元ゲスト》
AKB48 Team8横山結衣ちゃん
ばーん

《ガイド・出演》
坂本佳子アナ
木邨将太アナ
中井友紀アナ

Jin-Jin

今日のチーム8の劇場公演で
広島県代表の谷優里ちゃんが卒業発表をしました。
ビックリでした‼️

谷は、いつもどんな時でも優しく待っててくれるし、
誰にでも優しいし、絶対に努力を怠らないところとか、
笑顔がとっても可愛くて
癒されるところとか好きなところしかないです😇💖

奈緒ちゃんと谷と山田とつむぎの４人が仲良しで、
その4人で週末Notyetを歌いたいねってずっと言ってたから
絶対にこれは何処かで叶えたいと思います✨

本当に寂しいし今も混乱してるけど
谷の決めた道を応援したいって思います☺️

泣きたい気持ちを抑えて不安にさせないように
笑顔でこれからも楽しむぞ😊😇😏🤐✨

この顔文字はじんじんなんでやねんつむつむ
(奈緒ちゃん、谷、山田、つむぎ)のイメージ！笑

右邊就係七丸條仔

服部「山がたくさんあってどれが桜島か分からなかった」

連座山係海果邊都唔知

【速報】チーム8山田杏華ちゃんが怒りのモバメ「SRで大分県を田舎だと馬鹿にする人がたくさんいます、ちゃんとデパートあります！」

wa diu三隻手